Abatzoglou說，改進消防管理實踐也至關重要。巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處？麗麗派克？2020年9月17日？Vox
不過，它顯然是面向中小企業的，重點是簡化整個Facebook屬性的內容管理。Facebook Business Suite是面向中小企業的新的跨應用程序管理工具| Greg Sterling | 2020年9月17日|搜索引擎領域
政府也在使用技術來管理冠狀病毒爆發。一個國家正在向市民支付他們的蘋果手錶《Naomi Xu Grate雅》《2020年9月16日》《財富》的費用
“為什麼”是今天，在商務旅行中，你需要將不同的系統整合在一起，比如預訂、旅行管理和費用。你準備好再次開始工作旅行了嗎？TripActions的首席執行官正寄希望於此|作家Michal Lev Ram | 2020年9月15日|財富
Colin Mayer是牛津大學商學院的管理學Peter Moores教授，也是英國科學院未來計劃的學術帶頭人。50年後，米爾頓·弗裡德曼（Milton Friedman）的股東學說死了——傑克·梅思（Jake Meth）——2020年9月13日——財富
首先是他的資歷：他在金融和資產管理公司Lazard進行國際併購。參議員沃倫在大街上向克林頓施壓的運動|埃莉諾·克里夫特| 2015年1月8日|每日野獸報
這顯然包括機場管理層的一些成員和一些空中交通管制員。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
具有諷刺意味的是，該劇涉及的是機構對信息的“管理”。哈利的爸爸和戴安娜的“謀殺”：新劇《湯姆·賽克斯》2015年1月4日《每日野獸》中的王室謠言
如果克里斯蒂不是一個有憤怒管理問題的總統候選人，那麼這一事件甚至可能不會被列入名單。2014年對於卑鄙的帕特里夏·墨菲（Patricia Murphy）2014年12月30日《每日野獸》（DAILY BEAST）來說是一個令人愉快的好年頭
飛行管理計算機包括為每次飛行編程的導航數據。繁文縟節和黑匣子：為什麼我們在2014年不斷“丟失”客機|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
然而，有了這些管理，比特城伯爵並沒有自尋煩惱。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
菸草的正確管理需要大量的技巧和麻煩。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
奇怪的差異，反映了智力的差異，表現在這張人類面孔圖的管理上。兒童的方式|詹姆斯·薩利
申請銀行或信託公司的財務狀況及其管理的一般特徵。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
我真希望我那位高貴的朋友還活著，看到我處理這件事的經過。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯